我依家一食嘢就有啲想作嘔⋯⋯

係咪邁向緊厭食症啦 急不及待想瘦瘦了

食返肉啦肥婆

閪都冇得屌嘅男人就收嗲啦

不了，i am vegetable

你心地唔好

臭雞

你係vagina

光合作用咪得囉

咁想inside me。。。

有左

insane

inside out

so dirty

你唔係盲就係弱智

Ok

食屎咪得

姐係弱智啦